白滑 美腿 開叉裙

有咩睇

竟然有圖

係，好得人驚

風頭火勢都有圖

more

正評 樓主好波
唔知條女好唔好波呢

#metoo

Me too

磨牙

報左驚

#me too

你準備同個官解釋啦 bye

正評引伏

正

一陣又比人公審

metoo

你仆街啦

🤤

cls

竟然圖文相符

不得不推

再見樓豬

好撚淫

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你有無搞撚錯呀？

得一張咁少

好中意佢啲手指

cls，我以為伏圖
點知入來一睇
立刻馬上即刻正評咗

+1

LM

又貼多次

唔著絲都咁滑

仲以為引伏